## Lector de Feed

Aplicación que permite leer las entradas desde un blog y listarlas en un listView

Basado en la guia de Curso de programacion en Android de [Maestros del web (Platzi)](http://www.maestrosdelweb.com/curso-android/)




